1. Функции нужны для того, чтобы избежать дублирования кода и упростить работу.
2. Аргументы передаються в функцию для того, чтобы функция использовала переданый аргумент для выполнения заложеных в нее действий.
3. Return - єто оператор, который возвращает какое то значение после выполнения функции, после выполнения функция превывает работу.
